會唔會柯屎柯到變人乾？

如題
小妹重45公斤
自從食咗中藥之後
一日柯五次屎 每次柯三舊
根據大細我估一舊重半公斤
一日就柯咗2.5 公斤
咁十日就25 公斤
我咪得返20公斤

小妹想死前好好享受
有無靚廁紙牌子推薦？

通常用幾多格廁紙

通咗，應該容易入d。

仲有咪撚扮女人啦

小你老母妹

得罪你啊？

老師教我 開細三格 開大五格

可能係對廁紙過敏啊
所以你屎眼先會係咁嘔
下次試下用手指算